你個頭痕唔痕？

我答：唔痕

洗頭妺再問： 真係？

我再答：真

你夠膽問返佢就好玩